點解咁多人都冇口罩？

一個月前連登都講左話大陸爆肺炎
果陣個個都話淆底
點知原來個個得個講字
完全冇做準備

push

因為無得賣

一個月前就應該要買定3-4盒啦

無口罩，都係藍屍為多